CCTVB 訪問唔敢撻朵

有香港媒體訪問 但佢件背心冇寫自己係邊個媒體/冇咪牌 好大機會係cctvb
RTHK/HK01/cable 等等 d背心全部有名
dklm話自己係商台 但cam 舊電寫 tvb
之後再問多次就話自己冇自介 亦都唔會自介

咁就唔好接受訪問

學班狗官，要記者開名先

以後任何活動都要準備紙牌

提醒睇緊cctvb嘅轉台

係街度, 拎好角度影佢想影嘅

咩叫自介

自我介紹

拎記者證睇過

我唔怕接受訪問 但唔想俾cctvb 扭曲我講嘅嘢
俾佢呃左

咁好簡單
正常media採訪都會話自己係邊一間 如果有記者唔敢講嘅話咪係tvb囉

仲要講到明一定唔會打格仔

同埋商台都有mic牌架嘛

佢地都唔撚報真相，咪撚報新聞啦屌

大家之後都要小心
背心冇名 冇咪牌就要防
cctvb 個班仆街都知駝住個名做野會冇料到

但係我冇錄音 冇證據

手足想做訪問前問清楚邊間
香港傳媒大家知邊間唔做得
台灣 中視 中時 都唔可以做佢地訪問

記者講完你唔信 叫佢show pass

中舔新聞

攰得滯諗唔到

唔好唔記得tvbs

佢哋訪問完都只會放佢哋同一口徑嘅製成品
袁狗啲賤招已經用得太多
只夠佢洗腦 冇人再信

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

up

佢應該唔太介意 反正都係作野

你唔介紹自己點知你係咪大公報架

呃翻佢啦屌

見一次屌一次 影我上報呀笨

呃返佢轉頭，呃到佢有關新聞都唔敢報，乜柒都冇得睇

呢個方法幾好

push

叫佢作新聞咪得囉，訪問搵偽員扮市民咪得囉。唔好出街擾民啦

訪問前 叫佢自報媒體
必要時叫佢show pass

但各位手足對其他可信任嘅媒體要行個方便

唔理啦，向通訊局投訴咗先

我都覺得奇怪，琴晚睇下佢個新聞台，點解仲會訪問到遊行人士，明明個個現場都屌哂鬼，原來冒其他台記者

連自己公司都唔夠膽認
真係完全無尊嚴可言

所以有懷疑一定要問佢show pass
雖然對其他有心幫手嘅媒體係麻煩左
但都係保障番新聞嘅真實

吊佢老母 教壞我老母

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

岩啦,係電視城set埋佈景
車都唔洗出

呼籲其他記者
要明顯顯示到自己係咩台
咁無顯示果班全部屌得

唔通只係得一間冇顯示

過街老鼠

唔撻咪唔撻
我地有我地叫 cctvb假新聞！

明明現代人寫字都係撳幾吓掣都要懶

下次見到CCTVB 必屌佢老母

唔只示威
任何場合都要屌九tvb

有勇有謀

呃我老母

Cctvb訪問完唔唔撚會播架啦

究竟點解方東昇可以留係cctvb留咁耐！？

查記者證

第一代契仔黎ga，第二代係吳璟儁

方東昇一早升左上去，唔洗出去扑咪 做主播，大家咪覺得佢中立囉，其實佢唔洗响鏡頭前show狗樣啫，唔代表佢無舐。

同班黑警一樣冇警員證

PUSH

接受訪問只需要大叫，無線新聞、出賣港人，就夠，反正講乜都會過濾，只播岩上頭覺得岩聽既

下面個行字又係打飛機 依家大陸都睇到無線新聞台 真係拍比大陸人睇唔係比港人睇

推 大家小心唔好中伏 問清楚先好接受訪問

推

有冇睇今日新聞 好撚仆街
係咁無限放大同loop 嗰幾個廢老同呀婆 話義士阻街
就算我地唔阻街 都企圖 抹黑我地

屌佢老母特別係個呀婆 話咩我地唔駛食咩
屌你老母你食屎飽啦 睇你個閪樣都知你駛撚番工咩

呢個係咪？

3色台99%係